成日遲到，你問我答

咩情況

我都係

無可能夠我多

有幾多 我重質又重量
第一次見都會遲...

成個中學生涯無一千都有幾百

覺得自己廢唔廢

好廢

有冇諗過要改呢個壞習慣